
                      DECEPCIONANTE. Iba con expectativas a ver la película y me ha parecido pesada, aburrida y hasta ridícula por momentos. Quieren hacer gracia con algunos personajes que son lamentables y no lo logran. Es una pena porque podría ser una gran película por el guión que tiene. Pero no merece la pena verla, ni mucho menos.
        
            